%@P:exocorcp
La Tour Eiffel mesure 317,96~m de haut. C'est 286,42~m de plus que
l'Arc de Triomphe. La grande pyramide de Cheops, en Egypte, mesure
87,66~m de plus que l'Arc de Triomphe. La Tour Montparnasse de Paris,
que la Tour Eiffel dépasse de 107,96~m, mesure 326,75~m de moins que
la Tour d'Ostankinc à Moscou.
\par Calcule la hauteur de chacun des quatre monuments précédents.
%@Correction:
\begin{description}
  \item[Arc de Triomphe]\hfill\newline
    \opsub*{317,96}{286,42}{a}\opsub{317,96}{286,42}\\L'Arc de
    Triomphe a une hauteur de \opprint{a}~m.
  \item[Pyramide de Cheops]\hfill\newline
    \opadd*{a}{87,66}{b}\opadd{a}{87,66}\\La grande Pyramide de Cheops
    a une hauteur de \opprint{b}~m.
  \item[Tour Montparnasse]\hfill\newline
    \opsub*{317,96}{107,96}{c}\opsub{317,96}{107,96}\\La Tour
    Montparnasse a une hauteur de \opprint{c}~m.
  \item[Tour d'Ostankinc]\hfill\newline
    \opadd*{c}{326,75}{d}\opadd{c}{326,75}\\La Tour d'Ostankinc a une
    hauteur de \opprint{d}~m.
\end{description}